{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_076211",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6943642'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2020-10-08",
        "domain": "음식점",
        "title": "백종원 어묵탕 너무 간단한데"
    },
    "text": "おでんスープは急いで調理する際におすすめで、お酒の肴としても最適なおかずであるおでん串を一緒に作ってみることができます。 調理時間は20分以内で、必要な材料はかまぼこ、長ネギ、玉ねぎ、昆布、出汁カタクチイワシ、濃口醤油、砂糖、刻みにんにく、水、塩、料理酒です。 まず、おでんの串焼きを作るために四角のおでんを長く広げて、3つに折って串に挟みます。 このように3つ作っておいて、おでんのスープを準備します。 カタクチイワシは頭と内臓を取り除き、乾いたフライパンで炒めます。 生臭さが消えた時に長ネギと玉ねぎを入れて水3カップを入れて煮込み、昆布2枚も入れます。 その後、濃い醤油大さじ3、砂糖大さじ1/2、おろしにんにく大さじ3、水大さじ3、塩大さじ1、料理大さじ4を入れて味を調えます。 砂糖を入れるときは、好みに合わせて調整する必要があります。 もし味が退屈だと思ったら塩で味を調節して、串焼きを作っておいたおでんを入れればいいです。 おでんが広がるのをお望みでしたら、長時間入れて食べるといいですよ。 おでんたんは簡単に作れる料理で、一食の食事としてもいいですよ。 バックファーザーが紹介したおでんスープは、砂糖を入れて甘みを出すことができ、おでんスープとは違った味わいを感じることができます。 おでんスープのレシピは様々ですが、バックファーザーが教えてくれた簡単なレシピがおすすめです。 厚かまぼこよりは薄かまぼこの方が食べやすいし食感もいいです。 お酒の肴としても良いおでんスープは、簡単に真似できるレシピです。",
    "QA": [
        {
            "question": "おでんスープの調理時間はどれくらいですか？",
            "answer": "おでんスープの調理時間は20分以内です。"
        },
        {
            "question": "おでんスープの材料は何ですか？",
            "answer": "おでんスープの材料はかまぼこ、長ネギ、玉ねぎ、昆布、出汁カタクチイワシ、濃口醤油、砂糖、刻みにんにく、水、塩、料理酒です。"
        },
        {
            "question": "おでんの串焼きを作るために何を使いますか？",
            "answer": "おでんの串焼きを作るために四角のおでんを使用します。"
        },
        {
            "question": "おでんスープには何を入れますか？",
            "answer": "おでんスープにはカタクチイワシ、長ネギ、玉ねぎ、昆布、濃口醤油、砂糖、刻みにんにく、水、塩、料理酒を入れます。"
        },
        {
            "question": "おでんスープの味付けはどうすればいいですか？",
            "answer": "おでんスープの味付けは濃い醤油、砂糖、おろしにんにく、水、塩、料理酒を入れて調えます。砂糖の量は好みに合わせて調整してください。"
        },
        {
            "question": "おでんスープにおでんの串焼きを入れる時のポイントはありますか？",
            "answer": "おでんスープにおでんの串焼きを入れる時は、味が退屈だと感じた場合は塩で味を調節し、事前に作っておいたおでんの串焼きを入れれば良いです。おでんが広がるのを望む場合は、長時間入れて食べると良いでしょう。"
        },
        {
            "question": "おでんスープの甘みを出すために何を使いますか？",
            "answer": "おでんスープの甘みを出すためには砂糖を使用します。"
        },
        {
            "question": "おでんスープのレシピは他にもありますか？",
            "answer": "おでんスープのレシピは様々ありますが、バックファーザーが教えてくれた簡単なレシピがおすすめです。"
        },
        {
            "question": "おでんスープにはどんな具材が合いますか？",
            "answer": "おでんスープにはかまぼこ、大根、こんにゃく、ちくわなどの具材がよく合います。"
        },
        {
            "question": "おでんスープは何と一緒に食べるとおいしいですか？",
            "answer": "おでんスープはおでん串やおでんたんと一緒に食べるとおいしいです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 484,
        "QA": 499
    }
}